[異地戀]唯一一次，亦係最後一次既見面(2)

POST1

經歷都去到下半節啦
我會盡量加速
因為我唔會記得哂當日既對話
所以大約講出黎希望大家明白

留名

lm

留明

Lm

推

樓主個得個女仔靚唔靚?

好緊張

佢第一個po已經講左佢又高又白又靚

好想快d知但又怕失望

123

加速

上個post有個巴打話估樓主係邊個
唔會以為係思古井呀嘛?

無神神跑黎香港
究竟係咩事
樓主求你快分享

即時破壞曬成個故

比人屈我都係誰諗起佢
但個故先係重點

淨係想知點解佢要講咁多大話

想知點會去你學校

加速加速

呃完樓主 又會黎香港搵佢
但係樓主去韓國又唔蒲頭

你就好啦有得攬韓妹

(黎緊會比較輕鬆，希望大家明白我唔係拖故，因為我個日其實真係好好好好開心，不過我盡量寫短D啦..都知道大家心急同心淡架啦)

佢以前一直都好好奇香港係點
作為一個鍾意香港既人，一直都話比佢聽香港點好點好
而好好彩佢都好似好鍾意睇

「個時話3月會黎香港，估唔到真係實現到」
我地仲記得個時講過既約定

我地去左坐非港島人都未必會坐既叮叮
我地去左坐外國人覺得好新奇既雙層巴士
不過要我係又無神、又緊張、又冇準備既情況下要諗路線真係幾難
所以都只係周圍去下，然後去坐小輪到尖沙咀

我地開始有傾有笑
但都係流於表面，當中我好想知道既野
佢一句都冇提，而我亦覺得真係唔好提比較好

我知道佢唔食魚，所以就冇帶佢食下海鮮
我知道佢鍾意食芝士，所以就帶左佢去食下芝士野
就真係好似一對情侶咁，卻係好似一對第一日見面既陌生人

其實即使到依一刻，我都仲未相信成件事
「可能佢係見到男人就會叫人OPPA名，然後唔知點解會知道我叫咩名咁姐...」
唔知有冇人明白個種唔係好相信係事實既心情

好快去到夜晚，今日係3月黎講都叫熱，但又冇落雨
所以去到太平山都叫睇到D景
我由一開始望住佢，佢都微微笑咁，完全唔知會有野想同我講
甚至好似係我地一早約好左咁，好似所有野都係順其自然咁

晚上，好快就送左佢返酒店
但佢依然係冇比其他聯絡資料我，只係話聽日幾點幾點等
既有安全感，又冇安全感

我甚至諗過會唔會痴線到黎香港一日之後飛走
等我地可以有一個好好既回憶就消失?

成件事都好唔真實

好亂 唔明佳仁想點

係
理解唔到
點解當時係韓國又唔肯見

LM

又要講咁多大話

佢究意想點

真喺可以拍部電影出嚟

個故開頭都幾好睇 一去到係香港出現就好假 個人見解

樓主寫到可以喺個腦海諗到個情形出嚟

係

解釋唔到
又唔係之前地址果個人妻，咁姐係平行時空？定係北朝鮮的梨大？

港大社工我諗起玉巴

點解啊

樓主咪話check到佳仁係首爾收到email

但個地址全部係假，但又收到野

好甜

救命呀 究竟佳仁想點
我真係摸唔透
忽冷忽熱 睇到好炆

思古井唔係做護士咩

太唔真實
因為同之前避樓主既舉動都唔make sense
要避你 做咩無啦啦又要飛黎香港搵你
不過如果係真既 韓妹大叫oppa 又同樓主攬
應該好多hku人都會見到

都未完

樓主唔係話"攬埋一齊...就奇"咩? 有攬咩?

我都係
希望唔好樓豬唔好係玉巴
如果唔係好多人會跌眼鏡

btw加速加油

同樓主上同一班

小朋友學好中文先啦

屌..live左

正皮左樓主加油呀

其實樓主中間都話好多野冇講到
突然咁跳法係少少難理解既

sor

點解我要咁早入嚟
樓主雖然我未知結局，但係唔好放棄相信人啊

樓主 下半part係咪故仔嚟
上半part已經太多唔合理。睇埋而家個劇情真係

似係想用呢個故事去完夢咁。。。

唔明點解韓妹會黎香港

好sad

繼續留名 加油

dllmch
ff toxic j

又live,好痛苦呀媽呀

樓主我等緊你架

一生難忘既回憶

仲未交代點解會失跡
但又會特登黎香港 假左少少

我睇翻個course syllabus 3月尾真係有test

其實成件事都的確好唔真實
一個你以為已經消失既人無啦啦會出現
仲要完全問唔到佢好多既問題

但另一個矛盾位係
如果我好快咁問到底咩事
咁我見佢既時間會唔會短左? 佢會唔會第二日已經唔想見我?
既然主動黎得見我，係唔係即係有野想講?

我心裡面真係好多未知，搞到覺我訓得唔好
但係依一刻既心情，有d似我之前係韓國最尾幾日咁
要做既事好多，但係時間所剩唔多

我到底應唔應該主動問哂我想問既野?
定係我應該等佢走個日先問?
但如果我去到最尾個日先問先出錯既，我好似已經冇時間去搞返好個關係

所以係第二日見佢，我係帶住好複雜既心情
對住依個理應要出現，但出現係唔應該出現既日子既人
有時真係唔知可以做d咩
同埋我又怕佢會唔會真係只係住一日之後就飛走...

最後，我諗到一個地方
係香港，我有一個好鍾意既地方同埋有影相比佢睇
而我亦記得佢鍾意依個地方
所以我決定就算距離市中心幾遠都好都帶左佢去依個地方
可以一邊坐係度睇下輕鬆下
亦可能可以令到佢同我道出真話

我地搵左個位坐低
一邊傾d好普通既話題
一邊我就等緊到底佢會唔會自己講全件事既真相...

你地又話要快d嘛
email當中都有其他野既

依件事太多唔合理、理解唔到既地方

不如你打哂先一次過出
係緊張位停低好辛苦

快

冇所謂啦

溫緊書
我會盡快

相認了

樓主位同學可唔可以影下樓主係咪A0死毒撚係到FF

我見人地出故都係咁

好難服侍阿D人!!
樓主出得快飛左就話睇唔明同假
樓主出得慢唔飛就話太慢唔想睇
我幾鍾意睇樓主心裡面既諗法
諗深一層如果自己面對咁既事真係會有相同諗法

今個post繼續撳

上個sem既course點影

咁見唔見到樓主同韓妹攬

又話唯一一次又話第二日見？

哎呀你地睇清楚先
我之後有話「先奇」

...都可以咁計，我錯

突破盲腸 我笑左

屌,live左都係未有結局

樓主睇嚟真心鐘意個女仔同係正人君子
借d依上酒店陪佢嘛
好想知結果

推！

愈睇愈覺得去完韓國返黎之後個d係樓主FF出黎
有無韓妹真人相？

追故就追故 唔好起底 廢時斷故

我竟然有一刻同情樓主

同感
但都重信樓主唔會呃我地

其實有時候好多野其他人未必知既就算吧
所以我一直都講「無所謂」

您現在聚腳於: NOT講故台

中間飛左好多野所以好多都冇講
又的確咩都email email好似會悶親你地
真人相就唔好比啦

屌那媽,樓主又話彈琴，放 YouTube link ，點知打後又del video. 再放 SoundCloud ，又打後 del 片
咩都無聽過，你老母係咪玩野#

今日未必出到，其實今日都出左唔少
係時候要休息下啦
聽日會完到，放心

SoundCloud 我再整下先

根住聽朝由七點吊我哋癮吊到夜晚十一點

既然講到唔想借題發揮，
咁就唔該專心寫文啦。
係咁強調自己被人老屈，
跟住又講到好慘好可憐，
唔想講就唔好提啦

寫埋佢啦
聽日比人圍抽就完唔到故嫁啦尋兄

即係係故黎?

慾海尋係乜尻？

push

唔會，因為7點未起身
btw明明其他故d作者都會同人互通
我都算勤力啦

雖然我都好心急又好想屌樓豬
但諗兩諗...
吊引咪吊引囉
咁快追完仲有咩睇？！
連登幾耐先出一次高質小小既post大家知架啦
追多一兩日囉

其實我本來真係因為唔開心而想將件開心既事寫返出黎回味
同埋依一年半黎我都已經消失左咁吧
完全冇提到件事了
反而我話「冇所謂」後仲一直追擊

我都唔想咁快完
不過我都知太慢係會失去興趣

樓主 過左去就算
點都岀埋個故先

慢慢寫啦
幾好睇

終於搵番以前上高登既感覺

soundcloud個度唔知點解唔比我upload
如果想聽下既可以下載

想睇閃卡

其實更故速度都算快啦 lm聽日睇埋個結尾佢

個韓妹幾高??

韓妹好多都雞黎 落lkf大把有得攬

唉屌
點解要破壞我既ff

已經當小説睇

lm
由1追到2

冇人想知樓主以前啲野
快啲出故就得

我都係

韓國人都係鐘意玩失蹤
遇過

小弟平時都無追故
但呢一個真喺

LM 求下樓主快啲一口氣寫到尾先去做功課

上面巴打都話喺

樓主用咩app識到佢

但係韓妹唔只失蹤
重講左好多大話

我收返話我想溝樓主既言論呀吓，我剩係做觀眾睇故架咋

重會唔會拍電影？

假撚到 屌你老母

風向轉得好快

我想問點解係用online audio converter ??
係咪真係你彈? 我聽左彈得好好,好似youtube 出片質素咁
有無巴打睇過原片(呢兩日upload,點解有片唔放,放mp3)??會唔會連樓主識彈歌都係假???

估唔到原來係玉巴既故
已預見d人又要屌又要睇
不過我當年識女事主, 只可以講如果知道女事主為人同件事, 玉巴的確係好可憐
段故真既話, 都睇得出佢唔似係玩感情既人丫
但好心睇故就算, 人地都冇講d咩係要爆人野

btw追到依家唔係同我講要訓覺呀

我有睇過原片
樓主話俾韓妹係直接sd
因為俾我地睇先up上youtube

好突然的 係交換過既所有聯絡方式都搵唔到

無限期擱置了

去韓國搵韓妹d劇情都唔錯
由韓妹黎黎香港搵樓主就不了
太over

同樓主同系 港大社工真係好細

我重信樓主係無呃我地
希望佢聽日會解釋番韓妹點解要呃佢

磨牙！！！！！！

Agger

BTW樓主個樣有d似陰伯毛性淋條友仔

Live左

一齊等聽日岀po

邊度有相睇

屌那星我真係醒咁都估中

自己google玉海尋啦

太唔真實，有無咩相prove到？
佢黎香港個幾日你咁開心，點都影過下啲相留念掛？
我追都係因為信真事先睇，依家好似變左故咁

我都信係真先追

Btw 樓主係之前係舊登幫人排jupas個個巴打？

點解講個故事都要prove
信咪信
唔信咪當故聽
駛唔駛同你班友交待

如果你真係慾海沉 我唔撚追

屌你班仆街
依家咪撚搞鳩樓主啦
我要個尾啊

我信樓豬

仲未完

佢係呀

Live左，見到面個下好感動

考慮緊等樓主出書我再一次過追

樓主，加油 希望負能量離你而去

邊個黎？

屌 又live左

冇故

完全訓唔著，與其無啦啦都可能比人起返底，不如我自己講返
最近的確係因為當年既事搞到好唔開心所以想回憶返一件開心既事
冇錯，當年我比一個女仔指責我呃感情而聯同佢既朋友起我底
頭先都有巴打知道我係當年事主後話我抵、話對個故仔失望
但點解成一年半前既事都搞到我今日仲係咁大壓力，又有冇人明白我?

原因係我仲比緊一個網搞緊，我壓力大到已經考慮緊唔返學唔做實習
(希望大家唔好放上連登..想搵既自然有方法搵到個網...拜託)
我處理關係上的確係有錯，但女事主後尾其實好快已經搵返我
同男朋友嘈，同男朋友分手，讀書唔好，想學影相咩都搵我傾仲約埋我出街
7月放榜個時都一直同我討論點排jupas好
我知道我比個網搞後當初並冇起全名(因為女事主當年都冇講)
我有同女事主講不如同佢解釋，但我地根本證明唔到女事主身份
但我有好好陪佢幫佢解決問題亦都係真心對人希望負返係一個朋友既責任
不過個網就講到我係威脅人、恐嚇人，依d甚至係女事主當年都冇講既野
(我唔知個網依家有冇改到)

後尾依一個月我發現個網有左我全名
真係走投無路，去搵返識女事主、當年有份起我底既補習名師outliers向佢解釋返件事希望佢幫我
而佢收到我既來信同證明後都相信我同支持我，但話向網主解釋冇用
收到佢既回信，我其實真係好似安心左好多因為我真係好感謝佢

當初訊息原圖，我係10月iphone轉lg所以前面既已經冇哂
而2月大家知我去韓國搵個女仔所以亦冇再覆佢
事實上個排正值個女仔消失左，但係女方亦因為分左手所以心情唔好
我就應承教佢影相

亦可能有巴絲打知道我run緊個DSE成績計算器
即使女事主當年講明只係無意發現我係設計者，個網依然係冇證據下話我用我既心血識人
我整左個設計器都好多年，自問完全冇用過黎識人
我比人起底後，仲要年年明知人地會重提都繼續宣傳我既計算器
依家佢想致我於死地，甚至係google search DSE成績計算器 都已經有我既樣
你地明唔明...我依家好似唔整好過整
年年都要花大量時間每個department都打電話問一d佢地唔公開既資料
點解要咁樣整死我，話我係利用佢黎識人?
來信既巴絲打都唔少，又有冇一個人證明到我真係用左黎識人..問你拎資料?
我又有冇因為你係巴打而hea答你?

你地到底明唔明?
我個時甚至係真係比信網主解釋，但好似outliers所講咁，佢完全無視左封信
我迫於無奈下以法律理由向GOOGLE申請刪除搜尋結果並成功
網主知道下變本加厲大肆宣傳我既「罪行」

到底當年有d咩事係大家唔知，我唔想亦無法證明，始終年半前既野已經DEL哂
如果我真係咁可恨，女事主根本唔會搵返我
如果我真係咁唔重視人，亦唔會係人地起完我底仲應返人
的確當初我係有責任，但我亦確實後來好好咁補償返
女事主持續地係唔同事上都想同我傾，亦證明佢相信我為人
而我亦好開心女事主依家生活得應該唔錯，亦已經再拍拖(好似係)

你地可能覺得我借題發揮，事實上我已經失去任何生活目標
依年半黎到底過左一個點既日子冇人明白
日日好似炸彈咁怕比人講返出黎

個故我希望聽日仲有氣力去更新
依件事的確係依家比到我生存既其中一個美好回憶
其實識我既人都已經知道件事，但反而我多左好多好朋友因為佢地知我現實係點既人
不過依家咁樣，我真係走投無路你地明唔明...
我屋企巨變、細佬係全殘人士，我係屋企唯一支柱
依家咁我搵唔搵到工都係一個問題
我冇話我唔洗負責任，但係我真係好痛苦好痛苦

無論你點諗都好，依個post講、依個post散好嘛?
我真係好大壓力好驚好無動力
就算有人係對我既人格有保留都好，當支持下個故睇完就算好嘛?
唯一我真係希望搞清楚既係，依一年半黎我係網上真係完全冇提件事
我真係以為就咁告一段落但原來並唔係事實

到底我要壓力大到咩程度先要主動向當年起底者+依家既起底者去信
我係唔係真係認得受到咁樣永恆既懲罰? 我真係好失落..有冇人明...

報過警、叫過google、去信過私隱專員...但基本上係走投無路

咁夜以為仲有更新
支持玉巴
當初問你JUPAS野勁詳細答我仲要我係幫埋朋友們問 最後大家成功入大學

個網不嬲連其他起底組都唔受佢
個時思古井事件炒哂車sorry都冇講
唔好咁上心 繼續整你個計分器我相信天有眼

好坎坷 樓主撐住呀

其實俾人起個樣同名又有咩問題
行得正企得正怕乜

你好似無講見到個女仔第一下個反應有無覺得佢現實個形象同自己幻想既有無相去甚遠
同埋正唔正

有類似嘅經歷 就咁睇文都仲係好震撼
其他野唔評論啦 點都好 加油啦 加油打埋佢呀

無論對往事定韓妹都睇得出巴打太執著
如果我係請人個位 你唔講我都唔會知你以前嘅嘢
若然你係行得正企得正 人地問起想講就照直講 唔想講咪唔講
唔駛睇得人地太重要 亦都唔駛睇得自己太重要

快啲瞓 聽朝繼續出文啦

睇返樓豬啲舊post 韓妹係咪有重病

lm 訓覺 聽朝睇

加油玉巴

加油
誰對誰錯當事人最清楚，撫心自問對的就堅持下去不要理別人，錯的就不要逃避搵借口

Lm支持樓主
Btw你後面仲有好多巴絲支持你呀

撐住呀巴打

你覺得假咪唔好睇

樓主加油

加油，支持你
試下分散自己呢種負面情緒啦，始終日子嘅過去，會減淡到呢種傷痛

網絡hater 一直伸張佢地自以為既正義
我明白樓主所忍既壓力
但個種壓力帶比樓主既痛苦我真係不敢想像

路要行 喱段故事 比人攻擊 或者韓妹都好
當一個回憶 想抹就抹去 想記就記住
只要捱過之後我覺得你會係一個好社工
加油樓主

依個似係extended version. 樓主加左唔少嘢？
真心覺得樓主做任何嘢都好癡

其實由個韓妹黎到香港，成件事更加離奇。真係搞唔清楚佢想點，純粹黎到香港想有人陪？
btw 既然個故既結局係四月，樓豬依家仲有冇同人個韓妹聯絡

(屌，諗起四月是你的謊言，樓豬又彈琴，好似中哂).

我都係一個見過報，仲要係星馬台都上過報既人
果單野上報既原因係點我唔講，而上左報後都令我困擾左一段時間，本來都有諗過出律師信去阻止d人向我作不實既指控，但諗諗下咁做只會令某d唔鍾意我既人大造文章，所以我最後冇去突登留意自己既新聞，而件事亦好快冇人再理會，我亦繼續我正常既生活

所以我覺得你咩都唔做，專注番學業方面過一排就會冇野

加油

個故完左？

姐係點 睇完樓主段嘢都唔知當年發生緊咩事 咁姐係呢個係故嚟？

未啊

應該真既

支持巴打 巴打做事認真程度真心高 唔好被班低能hater影響

拖到仆街 你回味一樣野回到斷斷續續嗎
仲有呢個係回憶唔係*故*掛？
啲email咩可以遲啲再補充返
我由尋日追到今日覺都訓唔好
我好欣賞樓主果種為左一個未知既人但係係自己相信既野做熱血既事
但吊人癮真係好咩
樓主有乜負能量打完呢個先再講 一單還一單
Lm呢個po1001都未完

睇黎樓主氹到唔少人喎
幾時重出江湖

樓主 其實你唔洗覺得個網影響好大 佢地寫得好唔全面 無人會信佢地

莫非樓主會好似個韓妹咁突然消失爛尾，原來全部野都係虛構

樓主，睇得出你好大壓力，希望你唔好咁介意人地既目光，有時自己活得自在，人地點諗都唔再重要

同埋其實唔明啲人做乜係咁屌出文慢，平時啲連載不嬲都唔會一兩日出晒啦，兩日前開既post 依家去到高潮其實已經好快。想唔停咁睇咪自己bookmark 事後追囉

唉
異地戀好多野都係好無能為力

樓主加油💪 冇心機咪過一排先出文 唔出都得

原來玉巴唔係用個計分器呃蝦條 咁都幾冤枉喎 ex又死纏爛打 新女又造你一獲 仲好心著雷劈 整完計分器反而俾位人入

你畀佢呃咗啦
佢整唔整計分器都好，佢都有份呃蝦條
而家畀人搞係佢抵死
你可以追返果時高登啲post
可惜na.cx同Holland.pk啲圖死晒，希望有巴打有backup啦

再live

成班當年都無追post 宜家一味聽佢片面之詞就盲撐

屌你老母，當年件事係舊登已經有哂證據擺到明你錯啦
真心覺得你好撚噁心恐怖，你講咁大篇"故"
仲一邊話無所謂 一邊係到呻之前件事對自己乜乜乜
根本就已經儲心積累等其他巴打問，引其他巴打注意，
講到底你都係想澄清返自己份人其實好好？
收皮啦
個陣係舊登睇你同女事主既對話真係人唔笑狗都吠
我個陣追擊個陣好記得你句金句
"社會上好多人非男女朋友關係但都有親密行為，所以我覺得好正常 "？
呃蝦條就呃蝦條啦，錯就認，打就企定啦 垃圾
不停咁講到自己幾撚慘幾撚慘 博人同情定咩啊？
好心你啦 又話好大壓力
初頭睇個故都覺得你份人唔錯，但知道係玉海尋就覺得好撚做作，
cap哂圖 ，仲咁有心機整合埋一齊post出黎，
我係你真係收收皮自己重新做人好過

留名等睇新會然大量炒車事件

Lm慾海沉又話無所謂
其實隔咗成年仲時不時講起嘅佢先最介懷 想係呢到洗底

多謝巴打仗義幫手

其實我淨係想知個韓妹點解要講咁多大話

人地都肯認錯又已受懲罰仲想人點?迫死人先安樂?睇人仆街最開心?多啲運用下個腦,諗下件事,你要屌一年前都屌左啦,人地宜家又冇做錯野,一事還一事,多啲同理心,諗下點解佢要出黎程清,女事主都原諒左佢

其實樓主都講左話唔再講,係有啲巴打係咁問返起姐。。。件事都過左去,放過人喇

我想繼續追故,麻煩樓主蒲返頭喇

不如你諗下點解無喇喇會有班巴打會問起佢以前啲野呀？
咪就係因為佢一路出文一路有意無意咁提起之前有幾慘點受情傷

咁點解樓豬係呢個post不斷有意無意引人問佢往事 而家仲要打一大段澄清文？

利申:之前無追開呢單嘢，但係而家見到個"故"變成咁，覺得好反感

記住呢到係連登，大把小學雞信樓豬既片面之詞
班小學雞為自己利益可以追故就話以前既事係點唔理

利申：唔問野都唔上垃圾lihkg

屌唔想睇咪過主
我要睇結局呀
嘈冤巴閉

好撚假

理性睇,條女都原諒左佢,連條女都想出黎澄清番,咁佢又唔係突登開post講,都係追開post既人先睇到,同埋佢澄清內容有理,件事過左咁奈,要屌要鬧都鬧夠,你估比你開名起低好好玩?人地可以因為你地一時屌人之快唔開心成年,如果佢宜家冇事洗因為你地幾句花時間整合?
所以

都係專心睇故啦

洗底味濃烈
連登巴打自己不如問吓 google 玉海尋 做過乜先
我覺得淨係whatsapp cap圖已經幫唔落
明明分開，都要噉講嘢，真係好人渣

上個post仲話自己小巴都唔敢叫有落
睇完真係好嘔心

一單還一單 講左韓妹先

正解 呢單野等韓妹果單完再講

屌你地班仆街咪搞到樓主爛尾啊

已經唔洗討論啦，咁多小學雞
幫小學雞要人餵到佢嘴邊先肯食

舊登歡迎你

FF到咁撚離譜都知樓主有啲問題 屌你老味原來真係個啲有前科既撚樣黎

唉咁搞法可能又睇唔到結局

樓主 我正係想知結局

你咪慢慢俾188

唔好講咁多 出埋個尾先

慾海沉出完洗底文就潛水喇？

岩

我淨係想睇埋個尾咋屌......

變左洗底post

molamola

大家諗下，呢到其實無人主動追擊樓豬，係佢自己不斷有意無意係個"故"中間，話自己比人屈，引人問佢

樓豬，本身都無人起你底，係你自己係到扮慘，提返件舊事

真係好撚煩膠

支持你地見到呃人/聲討post即刻衝入去
屌晒全部巴打
鬧晒佢地網絡hater，唔抵得人呃到錢/蝦條
將連登建設成一個只准惡人洗底，不准會員聲討嘅良好風氣討論區

我想睇埋個尾呀 屌

我只見到既係亂咁屌人既某幾個巴打,大部份都係想睇故/幫樓主既巴打,呢某幾個小眾唔該顧下大眾既感受,死番出去

你地係都睇完個故先講啦

姑勿論人地有無原諒你
但你有做錯就係有做錯
個個入黎都係想睇故但你由開頭係咁話你有好嚴重嘅陰影博人地問你
再不停係咁用個故（可能係真人真事）黎同D巴絲講其實我好專一好用情至深架
比人感覺似係你處心積慮
唔係想share韓妹單野而似係洗底囉

睇黎依家真係故仔

收皮啦，有曬證據叫亂咁屌人

好串喎清,你聖人啊?冇錯過?唔比人改過自新,見獲打獲?

佢想改過自新就唔應該不停提自己舊事啦

利申多次 完全無追佢本身個單嘢

專心睇文算啦
同埋老實講當年都有人質疑條女既證據有選擇過
老實講比人放完上黎咩都夠
條女比人“呃”完仲要同男朋友分手咩都搵玉巴傾都知咩事

你比人強姦完非禮完會搵返人？
都知成件事唔簡單
要洗底都唔洗等成年幾先洗底啦應該
連條女都想澄清根本知道玩大左

btw快d出文

唔想再嘈,中意睇故就留,唔中意就走,等其他人自己判斷是非黑白

個時d人只要支持玉巴既都比打手串返轉頭
outliers夠出名啦掛
唔問世事既佢都因為識條女而幫佢
但最後反而信玉巴講既野
根本感情問題未至於嚴重到要將人地所有野post出黎

唔判斷d 咩道唔道德，純粹個故愈黎愈作故feel，唔想再追落去
本身幾引人入勝因為好多人對於喱d 野有共鳴，不過唔知真定假
硬係覺得後面樓主又專登作d dramatic 既劇情想吸引眼球

我想知結局呀 可唔可以唔好追擊樓主住 等佢講埋件事先 覺得係作咪當故咁睇囉

sorry，我琴日好夜先訓
講好左會今日埋尾但等我一陣

唔好講到自己咁無辜。
當時篇千字文歪理連篇：
考完公開試先可以拍拖，
做愛就唔洗，做左先啦，
仲要同 Ex 藕斷絲連

今時今日出來扮情聖，
你覺唔覺得自己好嘔心？

野就扑左先
拍拖？不了

再講都無謂啦，講兩講班小學雞就話
咪撚嘈啦，阻住我睇文呀
收下皮就話串，咁俾人屌老母係咪就要捐入被竇喊
小學雞利益就最大 大J都可以紅，唔怪得連登都咁多小學雞上既

女事主幾個月換一次仔
唔係神科就係條件好既人
識埋佢ex好似讀港大測量定精算
都話根本頂條女唔順
起底個時call齊人馬後尾怕比人起就走佬
鍾意玉海尋但又成日搵其他男仔食飯溫書
原來仲要唔話比人知事後搵返玉海尋
都算唔話得啦

底就起完人 自己就扮哂最可憐
依家先知道埋
仲要收玉海尋兵要佢教佢野
分手鬧交仲要同人講要人安慰約人出街
平時連登仔一定話佢係公廁
到底係咩魔力搞到冇人覺得條女有問題

但我想講如果再唔出文就真係有問題啦

講真果句,關你撚事啊?
有時間留番黎增值自己先啦
年幾前人地啲私事攞番黎講
事主同件事搞到你好唔開心好同情條女?
搞到你唔開心左成年到宜家都仲記得?
垃圾連登仔個腦裝屎
見人屌自己屌埋一份
睇人仆街最撚開心
完全唔經大腦分析

利申:有腦有分析,屌埋最後呢獲,見到啲垃圾太蠢忍唔住要輔導下

我要文啊樓主

唔知邊個話唔提，最後自己又提呢？
樓主專心寫文，其實真係無人想理，
但我一起身就見到篇千字文，
又係講到自己好無辜、好可憐。
明明話唔係想洗底，最後又出聲明？

老老實實，同故事主角形象完全相反，
樓主出聲明建立「情聖」形象就得，
咁我寫兩句提出質疑，咁樣就唔得？
我無話過女事主係完美無問題，
但當時樓主嘅言論係不負責任，
出自樓主自己把口，唔可以話無責任。

講到點用情至深，至情至聖，
最後原來係一樣咁樣嘅人。
幻想完全破滅，真實性更成疑問。
至情至聖可能真係唔存在於世上。

原來係佢

我淨係想睇個結尾

係微風下，佢突然係佢個大書包度拎左一盒野出黎
仲要有重重既保護，好似唔可以碎咁
「你記唔記得依個係咩黎架?」佢問道
冇錯，11月11日係韓國既빼빼로데이(棒棒節)
係依一日，大家都會買빼빼로再裝飾然後送比好朋友甚至係情人

「雖然今日唔係11月11日，但我個時講過會送比你架」
「同埋原來香港都有得買！早知唔洗咁早整定啦」

今次係我第一次收到外國特色既「情人節？」禮物

正係我食緊既時候，佢突然就開始講返我想知既唔少野
「你係唔係好多野想問我？見你琴日一見面好緊張咁」
「咁又唔係，只不過係太突然」冇錯，其實我內心真係好多野想問

「我本來都諗住算架，但係你同我講要切斷關係之後，我真係日日都訓唔著」
「但你知道韓國人一失去感情就會掉哂所有野嘛？」
冇錯，我知道韓國人多數分手後會將ex既野通通都掉哂
「我見到你比我既信、比我既卡，我就諗返起...以前我地開心既時刻」

我靜靜地聽，朱古力條都只係食左一條既一半，雙眼只係專心咁望住佢

「好好彩，你之前有試過比時間表我所以就過左黎啦」
「同埋，我都好想可以學你咁，搵唔到都可以有其他方法搵你嘛，點知咁易搵到」

一d信、一張卡可以咁大動力?
我相信我千里迢迢咁樣搵佢唔係應該仲大動力咩?
「但點解你個時唔搵我？我又搵你唔到」於是，我就將我最想問既一句問出黎
而佢開始靜落黎，手執一枝既朱古力棒，然後開始細說佢既故事

＝＝＝
另外，有巴打好奇點解首歌音質好好
係因為我用數碼鋼琴內置錄出黎，所以聲音係會同原本一樣
而有影片係因為自己有相機再同時拍

想睇段片又Del咗

其實如果玉巴po出黎嘅對話係真嘅 我覺得入黎鬧個班根本就係盲反 睇翻啲對話就知人地女事主同玉巴你情我願 可能我係被佢呃咗 但從呢幾張對話圖就唔難發現

如果女事主真係憎玉巴嘅話 一早就斷左聯絡
如果玉巴真係要呃蝦條嘅 一早就唔會同女事主繼續傾
從以前證據去睇玉巴的確係呃蝦條
但依家證據更新咗之後 其實當初就無存在呃唔呃只係女事主自己一時半刻嘅怒火導致玉巴被人起底
你地班人就係當新證據唔存在咁 一味講啲舊野
淨係睇同講啲啱自己嘅point
我覺得玉巴當年係不負責任 但係女事主依家都有咁樣嘅表現 最多咪當佢地當年攴完野之後傾唔掂數
搞到我覺得依家盲反個班巴打似係唔抵得玉巴有閪屌所以先反咁

佢係話唔提但仲係有好多人好似想提咁點知你地又會唔會爆大鍋?
佢唔似係抱怨女事主 反而係抱怨點解明明兩個人和好左仲比個網主大肆咁講
老實講 我都覺得佢有錯
不過真心未至於要咁呀? 依家殺人放火?
出去睇下連登幾多感情post遠遠嚴重過玉巴件事啦

話就話佢扮情聖
其他人扮唔扮到? 會唔會為左條女花咁多錢走去搵人?
就算佢唔係出依篇文 佢都的確係一直仲幫緊人排jupas個d
成日叫佢收皮普普通通做返個人就好
但有人比機會佢咩? 依家仲要比人好心當壞事

當初d post有幾多人質疑女事主但比人反咬
雖然玉巴個自白文好嘔心 但係如果件事唔係條女所講咁
咁玉巴想澄清都係好正常咋wo
我有睇哂個時d文 根本條女好多野都唔答
所謂證據就自己選擇哂出黎

到底條女係唔係真係咁傷心我唔知
我只係知道既然人地和好左 外人有咩資格仲要話人?

live

明明人地outliers都信玉巴
佢應該係最熟件事 始終當年有份起底同好似話係條女個老師
證明有d野係條女當年冇同佢朋友講所以人地先會幫佢起玉巴底
反而d人好似選擇性咁盲反男方
出面大把post又綠帽又sp又點點點 唔該個個都走去起底好冇?

唔好講人地 自己拍拖個時大把人冇感情仲拖落去
雖然玉巴冇比個名份人係好衰 但係唔係呃感情真係冇人知架wo
鍾意一日算唔算呃? 鍾意十日? 鍾意一年? 十年?

法院都可以求情
玉巴係做錯 但佢同時都有貢獻社會 亦唔似真係完全呃感情
但就完全冇人比機會佢仲要冇人信佢
真係幾可憐

算啦，我琴日夜晚真係係度諗訓唔著所以自爆左
但係...我醒左後覺得既然係開post講故就想完埋佢
唔好再為我嘈啦，入得黎都係想睇埋個結局

我今日一定會完埋佢放心

我想問下玉巴
條女明明搞到你比人起底，依家都仲比人搞緊
你係點樣做到可以當無事咁同條女傾計、教佢影相etc

真係一啲怪佢既感覺都無？

之後講得啱就代表之前錯嘅嘢都係啱？
咁我殺咗一個人再救返一個人，係咪就可以大模斯樣咁話我冇殺人？

玉巴你仲掛唔排住佢
宜家有冇再搵佢

屌可唔可以等個故完左再慢慢討論佢份人
樓主又係嘅 好地地寫故又冇啦啦自爆又洗底
專心寫故咪好
我淨係想睇故 以前嘅事大家心裏有數
就算你洗底我地都wfc架啦 真係多舊魚

「其實我知你搵過我」唔係廢話咩? 你都知我有sd email比你
「你去過我屋企我係知道架」
「當初點解有個保安跟住我呀媽返去，係因為我通知佢而想你死心」
「我個時甚至係同呀媽講有個唔太熟既朋友黎搵我..所以想趕你走」
阿? 唔係對面住戶報保安架咩?
同埋...你唔係同你屋企人講過我既存在? 到底我係佢地心中既印象有冇改過?

「但係點解你要咁做? 你點解唔想見我?」我冇胃口再食手中既朱古力條

「因為我覺得自己呃左你好多野，覺得要維持大話真係好累好累」
聽講韓國人都係有d自私，
呃左我反而係因為自己累所以唔想同我繼續
老實講，個下我係有d情緒，因為我回想返我個五日黎做過既野
換黎既只係人地一句「我講大話講到好累」
不過我又諗起佢話自己係個好直接既人，所以就聽埋先

「你唔好咁既樣啦好嘛...咁樣我只會更加難受」佢似乎見到我沉思緊
「咁...可唔可以講下你呃左我d咩?」
「我唔係讀梨大...我唔係自己一個住...我冇自己既車...我冇好似自己講到咁咁好」
所以自己個名證明到、但遲遲都唔比我睇入學證明原來係咁解...
下? 依d大話都唔係好大件事姐?

「只係...依d? 其實我覺得唔係好大件事，咁我想問下你朋友屋企...」
「我朋友真係搬走左，依個係真架!」佢雙眼爭大咁望住我
「唔...但只係因為依d大話已經令到你好似好辛苦好累咁，係咪背後有咩壓力?」

「我好努力咁營造自己好好既一個身份」
「因為我想人地睇得起我、欣賞我、覺得我好」
佢並冇望住我講野，隻手不斷卒緊條朱古力條

「你知唔知個日你發現我曾經有食煙，我個心係跳離左」
「因為我開始好驚，你會發現我其實唔係咁好、其實係一個好衰既人」
「我成日話你係dreamboat，係因為我真係覺得你好，所以好想配得起你」
反而我依一刻開始知道佢點解會有種壓力
一種「當比人發現原來自己有黑歷史、有大話講過、唔係完美」時既壓力

「所以我想係我壓力爆之前同你斷聯絡」
「你記唔記得我消失前一星期同你講話要換電話?」
「所以我一直都包裝到真係換電話搞到聯絡唔到你」
佢雙手緊握住斷左既朱古力棒

「咁係消失前個一星期，我相信你應該好怕個日真係黎...同埋係咩令到你想人地睇得起你?」
「因為我曾經比人係學校欺凌過」

===
都係個句，時隔太耐冇可能完全記得d對話，所以我就大概打返出黎
希望大家明白

有冇證據玉巴真係「殺」左人?
你既假設係玉巴真係殺左人而去救人所以借此洗底
但當你連玉巴係唔係真係「殺」左人都唔知既時候 點解已經假定左佢係咁?
條女既證據就信到十足 玉巴既證據就睇都唔睇

同埋你既假定係玉巴「殺」左A、「救」左B所以洗底
就算玉巴真係「殺人」 係依件事上玉巴係想殺A但A自己又搵返人wo
你話人強姦自己 後尾搵返人仲要好熟咁又傾訴又約人出街
都講唔通啦下嘛? 到底佢地發生咩事佢地先知
我唔係話幫人定點 但係感情既野佢地兩個都覺得冇問題咪算囉

而事實上你就算係做左好壞既事
後尾做好事都係一個將功補過 坐監都可以求下情
香港係法治社會 偏偏好多人感情用事 叫你地做陪審員就慘啦

btw youtube個度我再睇下放唔放
頭先又upload左原本條片
好似大家都聽完歌咁應該唔洗放

應該仲有2,3章就會完
多謝大家支持
係結局會有驚喜送比大家

韓國學校既欺凌的確好嚴重

有驚喜

要屌既出返去開post屌啦
唔好阻撚住哂人追文

咁快講有驚喜 咁仲算唔算驚喜 推推推

嘗試總結吓
樓主同條女一拍即合
甚至去到去對方度見面嘅階段
點知條女原來好多嘢都老作
條女自己頂唔順自己
就鋪排話要換電話 實質想藉呢個位同樓主斷纜
樓主喪email條女 又去埋韓國搵條女
條女一路知 扮唔知
間唔中覆一兩個email 內容係扮樓主唔理人在先 自己好委屈 想同樓主完

之後我就唔明
點解樓主返到香港 條女又搵返你
仲去埋香港搵你？

應該無人會明韓妹做乜尻

結局黎架，未講姐😫

到底呢個係故定真人真事
越睇越似故
如果係故我會好sad
Btw sw學生+1

支持樓主

既然坦白咗，點解仲會係最後一次見面

拿拿聲

個故令我不禁FF如果當初去咗搵佢會點 雖然我相信佢唔會用假身份

追到live

岩呀 根本姣婆遇著脂粉客
只不過玉海尋講野永遠係度扮可憐
你見佢鋪咁大條路就係為左洗底就知佢有幾嘔心
佢唔撚係咁撚嘔心點會個個對佢咁反感
Anyway 兩邊都on99
玉巴如果可以嘔心少陣咪撚再提大家都可以當冇事算
冇人叫你自己死都要挖番出黎又係度扮撚哂野咁
你正正經經出撚埋個韓妹故佢算啦
咪搞咁多野 想洗底都唔撚係咁洗
利申：當年有follow開

成功修補就代表無發生過？

今時今日樓主依然認為：
自己感情態度係最好，
隨便發生關係合符常理。
至情至聖同隨便發生關係，
原來兩者邏輯上係一致！

巴打真係令我獲益良多！
難怪你地認為故事無爛尾！

當時玉巴自己係咁講：
「其實親密關係理應亦應該係結婚後先進行，
唔通你地唔認同?我唔係要將依件事合理化，
只係，既然當時有感覺，我相信都未係真係罪到如此?」

一時又話，應該結婚之後先做愛，
一時又話，結婚之後都可以離婚，
搞左先有乜問題？講到底就想洗底。
講到底根本唔係咁感情至上。

要成個敘事連貫，唔係唔得，
但唔係一味話自己被人屈，
而只需要簡單講一句：
「我已經吸收以前嘅教訓。」
咁起碼叫做合理同得體。

篇聲明又係度推三推四，
屌你老母，講到付出咁多，
但感情態度又輕浮又隨便，
仲好意思大條道理洗底。

咁煩惱又無人明白樓主，
洗唔洗又搵人做下愛先啊？
結婚都可以離婚，做愛閒事啦！
感情認真，食屎啦

我係屌敘事唔連貫，
質疑故事係咪有造假，
特別係後半段部分，
唔係屌樓主呃蝦條。

通常都係自覺無力愛 先會突然消失
原來係咁 個中女係佢阿媽

我估樓主仲有同佢聯絡

巴打究竟係邊個apps?想搵日文人交留下

已經唔係好記得韓國既劇情

都係個句
洗底又點? 咩叫扮可憐?
條女就真係可憐啦 起完人底走佬然後當冇事發生仲要繼續搵玉巴
到底邊個先係扮可憐?

洗底唔係咁洗?
我記得玉巴上年同今年都有開POST講佢個計分器
D人咪又係提返佢以前既事
不如你講下你想佢點洗底?

你地話佢扮可憐只係因為根本認定左佢係錯哂
原來比人起完底 條女仲要講D唔講D
後尾又搵返自己 條女都想幫自己但又證明唔到自己
想隱姓埋名專心整好個計分器又屌
出下故又屌
你地有比過機會人咩?

真係越睇越唔過眼
出面大把無聊感情POST
綠帽POST大把、背住男女朋友搞關係大把
唔係話依d行為可以接受
但有需要咁樣咩?

最撚煩係話佢扮可憐
機會又唔比人 到佢想開心share又無啦啦爆比人聽佢係玉巴
真係痴鬼線
比人話用計分器呃女都仲要年年整出黎比人用
咁樣都仲唔夠洗底? 你地成日話洗底唔係咁洗
不如你講下點洗? 暗殺政府既人? 帶領港獨? 定點?

就算女事主講既野係100%真
最後原諒左玉巴大家開開心心咪算
我地咩都唔知仲要係咁屌人 有咩意義?

無論如何,支持樓主,我撐你

想快d睇到結局

本人保持中立，對樓主有保留！

「你記唔記得我話過fb、ig唔安全」
「就係因為當時我比人蝦，連埋fb、ig都比人攻擊埋」
「所以我就好在意、好在意」

我開始慢慢聽佢講佢既往事
校園欺凌係韓國係非常常見，佢地會係完全冇理由下去攻擊一個睇唔順眼既人
而其他人好自然咁就會認為「比人攻擊」既人一定係有錯
結果就會成班人都攻擊個個人
除非有少數理性既人，如果唔係校園欺凌所帶比受害者既傷害
係冇其他人可以明白到、理解到

「而依個亦係我唔用kakaotalk既原因」
「我的確係有ac，但係只係非常情況下先會用，例如公司上司一定要就佢地」
「我唔想將自己暴露得太多，越暴露得多、比人攻擊既機會就越大」

「所以你講大話除左係想有認同感外，仲想可以包裝自己令人地唔知你真實既野?」
「係...」佢開始食返佢手上面比佢玩左好耐既朱古力棒
「傻，我唔會介意」

「我一直都有讚你真係識好多野、知好多既事，同埋對人真係好有心」
「依d並唔係可以扮就扮到出黎架」
「冇錯，你係食過煙，又好鍾意飲酒，但你都戒左煙啦?」
「你對我做過既野，我完全冇忘記過，因為真係好深刻」

「嗯..不過其實我地都係冇可能架」
正當我以為有起色既時候，佢突然彈左一句出黎
「因為我當初為左可以好絕，正如頭先所講咁，話比屋企人聽你係麻煩友，等你上黎個時可以趕你走，所以基本上...我地係冇可能」

嗯，原來我已經係唯一一次，亦係最後一次見佢呀媽。

「亦因為知道我地冇可能，但我又好掛住你，所以就黎想將一切都講比你知」
我冇出到聲

「同埋，我將來想去外國讀返書，時裝設計...所以，我地都好難好難會再見到」
「我...係唔係做得太絕?」
結果，所有野都係我自己受哂，原來一早已經唔存在所謂「機會」

「其實我仲帶左禮物黎，想見下你屋企人架...」
「講好左架嘛，我地會互相見屋企人」
冇錯，我已經係不知不覺下見到你呀媽啦

但係，我相信既然係最後一次啦，同埋都真係要完成返我地之前個承諾
我都係帶左佢上我屋企見下我呀媽
係路程上好快咁教佢自我介紹，因為佢本身都識識地最基本既普通話所以就學得好快
呀媽見到佢就當正佢就係我女朋友，大家有講有笑咁
「唯一一次，亦係最後一次見到我呀媽啦」
「嗯，感覺上我地都做左情侶會做既事丫?」
「但我比你呀媽當成變態佬啦...」

呀媽當時開心到放左上fb

反而，當你知道左真係冇可能既時候
雖然一開始會好難接受，但我既然都盡左力
我諗都冇意思繼續強迫，所以會放開個心

事實上，我仲有好多野想問佢
但知道佢既原因後，起碼都覺得再問亦冇意思
依一段經歷對我黎講真係好奇特
我放開哂所有既野，去搵一個人
佢放開哂所有既野，去避一個人

可能我地一開始，已經係注定冇可能行落去
但係我地有努力過、有用心過
雖然冇辦法得到一個最美好既結果
但不枉此生

佳仁，祝你幸福

每次見到你個名 都諗起杜文澤

完？

噢……以後都冇再聯絡？

好啦，個故都完左啦
信則有不信則無
不過可以比到大家睇既相我都盡量放上黎啦

依段經歷的確係幾特別，佢講既好多野我至今都冇忘記到
好多時關係一開始，就真係以為可以好順利咁行落去
但點知，原來有好多既因素係你地開始既時候已經宣佈左你地係冇可能

我曾經都好妒忌
「明明陌路人都可遇見你，我卻看不到你的影子有多美」
但係依家我可以講終於都放心啦
放下鍾意佢既心
放下害怕佢既心

路仍要走，把握當下就無悔架啦

7個月前我同個女網友講過樓主個故仔, 而家再講埋個續集, 睇下佢係咪覺得假 (但啲咁複雜既劇情要譯做俄文好辛苦)
我都覺得去香港個劇情太超展開, 唔太make sense, 唯有睇佢後面點樣圓滿解釋

呀屌, 完撚咗架啦

咁就完左???
第一次睇故有咁多相 感覺真係勁真
後尾香港個part有d奇怪但總算知道件事仲有相睇
係唔係你所謂既驚喜

驚喜就係完撚左？

個結局算喺咁啦

加入靈異野會好睇d
樓主加油

好驚喜架啦

一開頭你地都以為係鬼故

咁另外個post話有絕症係假膠post黎嫁？

咁你地兩個依家點？

驚喜呢

追到哩到完左真係覺得好sad 但你有一次任何人連發夢都無可能夢到嘅故事 以後要繼續加油呀

依個係突然諗起

唔知對方啦

巴打同路 講中曬我諗既野

點解冇機會一齊 佢同佢屋企人解釋返咪得
同埋佢去外國讀書都係long d姐 就算佢唔係去外國讀書 留係韓國都係一樣long d姐

真係好神奇 發夢咁

我覺得改下d劇情
可以變左好似你的名字既故事

我本身以為韓妹有絕症

其實我都好想問
就算係韓國都係long d架啦
不過已成過去

喺一個好特別嘅經歷

韓國同香港距離近d？
想見都易d？

d人睇d唔睇d
玉巴都已經一直好低調
只係有條友隔左成年半仲係咁追擊佢先頂唔順姐
老實講問心係唔係真係嚴重到要咁樣追擊人成年先
仲要咩資料都比人公開哂 強姦犯都唔洗咁啦下嘛
仲話自己香港人 連法治精神都冇 仲要打壓人唔比人解釋

想解釋就話人扮可憐
想低調又比人追擊
想整計分器又比人話用黎識女仔
比人追擊搞到好大壓力又比人話借題發揮
有埋證據又比人無視

反而條女選擇性答問題、選擇性貼圖
事後不斷煩住玉巴
班人係完全無視左

痴撚線

點解成件事可以咁神奇
好似小說劇情咁硬係去到最尾先峰迴路轉
最後都叫happy ending既

改下劇情 可以拍電影

但人地英國香港都係咁，所以我唔明

算啦...

講故台好似好多故都好正

韓妹可能覺得距離太遠唔好掛
又或者對long d無信心

玉巴自爆果下真係輸左 不過我係真心信玉巴冇啲人講到咁衰

你呢個真人真事都好正
你放講故台 我都想像唔到係真事

咁你吔依家仲有冇聯絡?

你未講你地最後有冇扑野喎

唉
算啦，打哂出黎個心都安定d啦\

冇

有冇扑野？

的確我個時係覺得好夢幻

韓妹千里迢迢送上門你都唔好好珍惜
留返個美好回憶嘛。

女主角要搵個靚得黎慘慘地果啲
呢套電仲可以寫實咁講下bullying in korea

唔熟韓妹
男主我覺得babyjohn幾好

真係唔錯 韓妹我都唔識

babyjohn 有d毒毒feel 又唔係柒頭

係啊 同埋有啲用情專一feel

我唔想發現「原來你係一個男仔」

韓妹好自私

你地咁熟既

大家都中意毒毒babyjohn
佢29+1個look都幾岩做男主

唔明

條女有丁

我都諗緊呢樣野
韓妹變左人妖？

仲有冇聯絡, 同埋條韓妹幾高

咩意思？

樓主我屌你老母！

我反而想知佢地有冇咩親熱/sweet行為 eg kiss 對望
或者有冇講過自己係中意對方

應該無呀？

個樣又真係幾毒

冇聯絡
173cm

樓主講緊自己定babyjohn？

咁高

都係毒撚先似高登連登仔

呀高妹正呀, 我理想range就係一七幾

babyjohn係毒得黎順眼
唔係毒到dickson咁

原來我識樓主

「um...不如我地...?」
「好呀oppa...」

係黑夜裡面居然比我發現，比起女人，佳仁似乎多左一道影子
「其實你都可以叫我oppa架, oppa」

babyjohn

玉巴ff功力深厚

btw韓國係女人叫比自己大既男仔先會係oppa
比自己細既男仔唔會咁叫
男人叫大過自己既男人都唔會叫oppa

最慘係著高少少已經高過自己

睇到中間以為係你的名字，時空交錯

唔明 佢把聲似男人？

其實你都係怕比人鬧先講話冇扑過啫，明架啦樓主

我都有咁諗過

我都有咁諗過
都有d似觸不到的戀人

我冇所謂，我181，但唔會介意女181
有女的話

ff情節唔好理
之前有放過佢把聲上黎，唔男人

其實只要唔好城城咁矮都唔算好7既
啲人會理解係條女高得濟姐

既然係唔係都比人鬧
咁話有你地都唔會覺得點 但真係冇

唔係故黎架 同埋明明你地話係鬼故就唔睇

你咁高當然啦
不過好少女仔有180

好想聽

咁特別 咁難忘嘅經歷唔係個個有機會有
有冇一齊過已經唔係重點
我相信有緣份吧嘅最後都會走返埋一齊 唔需要強求
祝樓主幸福

利申：由頭到尾都直冇質疑過真偽嘅小讀者

佢有錢有樣有地位呀嘛，身高於浮雲

追post

我追左都唔見有po聲既

緣份...可能遲下又會黎搵我
不過唔好ff太多啦

真又好假又好，當係睇人地一段特別奇緣

我好矮

集資拍電影

幾矮先

巴打唔緊要 有自信就得(好似係)

是但啦, 女都未有過, 身高呢啲嘢

把聲似中學生

155

咁搞笑

我同個外國網友講咗個故仔 (未講結局), 佢話成個故仔似小說, 又話可能樓主似係黐咗線FF條韓妹嚟香港
佢諗法好似現實好多, 好似係

正啊

利申 我藍絲

都係好矮

我都無話我高
港男都唔係好高姐
太高無乜mkt

我會諗起杜汶澤多d！

sor 我係文盲
絲打 對個結局滿唔滿意？

btw我兩個ex都同你差唔多矮
兩個我都成日笑佢地矮

我有時見d男人同我差唔多高

咁你點睇矮男
你寧願靚仔但矮定高普通樣

緊係高啦

我都矮 好難矮過我

當你唔可以擁有既時候，唯一可以做既就係唔好比自已忘記
寫出黎係一個好好既決定

咁矮男即係一世都溝唔到女好慘

我意思係矮到好似16x咁姐

王祖藍囉

唔ok
我會著高跟鞋

咁就完咗？！
得罪講句，後尾個d部分，即係樓主返到香港而個韓妹又專誠黎搵返你個度好假囉！
係得樓主去韓國度尋人但又發現韓妹好多野都唔妥個度好睇，咁就俾樓主浪費咗我呢一兩日既時間！
本人亦在此聲明永久終止幫樓主此事開拍電影！
BTW如果樓主你真係咁冤枉既，點解唔搵蘋果日報幫手？
要係度用呢個前部份咁引人入勝既所謂真人真事去引起人地既注意同令讀者們先入為主？
之後既部份似乎集中於你自己先前既風波多過個韓妹單野喎，雖則你聲稱冇心想講，但唔係你自己首先講被屈，又點會有人追問呀？
點都好，本人保持中立，對樓主亦有所保留！

啱啱覆咗我既睇法

矮男好慘 btw我啊哥16幾我17幾
老豆16幾 我啊哥細個簡飲擇食
我就乜都食
所以話矮男係自己攞黎

我食170以上個d

有請城城

唔明玉巴點解會放生呢段姻緣

太狗了

要活下去呀樓主

正常搵男仔都>170

我理常range係170到175係

me 174 btw身高差太多既couple行出街都有少少怪
利申:曾經係

你d ex同我差唔多高 岀街應該唔會怪架？

重甜

送比樓主

有個矮過你 150到
出街好似拖住個女咁

你宜家重有無佢聯絡方法?做唔成girl fd都可以做fd.我係你,我覺得宜家keep in touch都唔遲

174同150都唔係好怪姐

呢首intro令我諗起呢首

識女事主
唔評論當年既事但只可以講唔好輕信女事主講既野
但我諗玉海尋既重點係想講件事過左咁耐都仲比人追擊姐
唔難怪佢大壓力架wo
老老實實依年半佢真係消失左咁
依家全世界都覺得佢錯哂要受哂所有野

衰d講, 就算係要人先入為主, 都要真係做到先得
玉海尋就算係扮, 佢都交足功課啦下嘛
同埋我唔認同佢係扮, 追post都知佢2月真係發生過咁既事
除非你話佢2月等到依家
好多人話扮情聖, 好可惜好多人連扮都扮唔到

講返個故
真係中間高潮完後尾好似比較多平靜既野,
係唔係有d咩未講可唔可以講埋? 見你話email都有好多
依家個故都完左不如講埋啦

高音d

玉巴算係咁啦
同埋又唔係突登開post澄清
只係啲人太8搞到佢迫住講姐
都係追開post既人先會睇
澄咩清姐

多謝支持 蘋果搵過架啦，但因為唔算係公眾利益所以冇辦法
窮人又冇錢玩民事
個故都完左，都要告一段落了

基因係一切

拖住小朋友出街咁囉

唔係放生
而係再咁落去真係都唔係辦法
如果可以繼續我都想繼續

16x 食14x
我d 14x fd d仔都係165到

曾經擁有

多謝你 依家聽住覆

女方唔想 都無謂勉強人

冇方法
佢9月6係生日
本來準備左首生日歌彈比佢聽
但原來連naver既email都del埋啦

真, 咩食夠, 早瞓, 最多影響到幾cm

我沒有6呎高 我卻會待你好

放心女仔矮都冇問題既

我句野幫d矮仔講

但有個fd又同我一樣啊哥高佢好多

又撚矮仔

邊有撚

飛流直下三千尺 疑是銀河落九天

兩兄弟都唔代表喺父母到拎到一樣既特質, 可能一個拎晒啲好嘢, 一個拎晒啲衰嘢

sad. 佢都叫畀左段美好回憶你，無負當初

命運總是不會給你最好 但已經給你最好

btw 高矮都冇乜好大既意義, 喺街到見到大把矮仔拖住靚女, 我過180咪又係長期單身廿幾年

好襌喎清

巴打a0？

就嚟24 A0

巴打 我可能同你同年

典解呢

有咩點解, 反而我唔明點解啲人咁易有拖拍

我反而想知d人點解咁易放低

唉, 就24, A0, 仲讀緊書 (master), 覺得自己都幾撚廢青

我本身都想讀
但係學渣no offer

出國讀入學要求唔高, 不過grad既要求高
其實今年先開始讀, 仲有兩個星期開學但簽證仲未批, 淆緊
sorry

樓主其實係咪仲掛住佢

蘋果日報係要幫既點都會幫架啦，求其搵個藉口，單野唔可以當網絡欺凌既咩！
如果你真係俾人屈，咁你一定要為自己澄清，貼街招登廣告咩都好
如果唔係咁樣會對自己聲譽好大損害！
聲明：本人仍然保持中立，沒有支持或反對任何一方！

做多啲會吸引異性既野
eg 做運動 玩音樂 等等啦

外國撚here

我讀個科係香港讀會好d
同埋窮j無錢去外國讀書

男仔彈結他charmcharm

識啊
個ex中意其中因為我識guitar

成日話想拍片我彈佢唱但未拍已散

圈子細, 喺香港識既異性真係一兩隻手指數晒, 中學男校, 大學男系
運動有玩, 不過唔係咩群體運動, 只係自己一個摺埋練calisthenics同gym
唔知出國讀有冇時間發展興趣, 我望下個schedule都可能冇乜

我都窮, 不過我去既地方係免學費, 而且我嗰科唔出國讀係一定100%乞硬食, 出國讀仲可以搏留低搵工, 人工香港尾幾名, 但喺外國就變成頭幾名

群體運動

男仔彈琴無彈結他咁好j
可能我自己都識彈 變左成咁吸引

有冇聽過話女仔會覺得男仔數理/外語勁, 學識多而charm

我覺得男仔學識多都charm
如果本身係4眼仔就重好j

因緣際會呢啲整定既。當然仲有好多嘢係要靠自己去爭取

冇追post，想知樓主係用咩app。真心想識個網友學語言

我岩岩mphil grad 做緊嘢但都幾撚廢青

其實大把app, hellotalk係最常聽到既, 不過我自己唔鍾意用

不過會傾向覺得啲男仔識乜嘢先charm? 我唔覺得如果識quantum field theory或者識algebraic topology呢啲99.9%女唔明既嘢會對佢哋有吸引力

巴打可能咁樣完既結局係最好，大家保留左大家最美好既野，帶住一段甜蜜又有遺憾既回憶。但我諗如果係我，我唔會捨得比佢走，因為你世人既soulmate可能就係佢

絕對有抵抗力

但我覺得用乜嘢app或者網, 其中一樣嘢要視乎你想學咩文
因為佢哋喺唔同國家有唔同既使用比率
我會知道德文同俄文native特別鍾意用咩app

朝住學呢啲對異性有抵抗力既知識進發

講起charm其實玉海尋想當年都係唔少人夢中情人
當年不知幾受歡迎, 又hku又好人又係學識多興趣多
可惜 如果唔係發生個單野應該依家絲打排隊留tg比佢加

我諗應該係hellotalk
個app本身係香港人開發?好似, 唔知

話說email內容可唔可以再講多d姐
真心想知故事外其他野bo

sor 巴打 我唔知你up乜9
但係之前有個男仔同我傾愛因斯坦
我唔撚明 但係覺得charm
因為識d我唔識既野

以前hellotalk揀廣東話->德文, 成個app即刻廢咗

之後summer去左德國學德文
好撚難

喺德國住過一年半 第一個月喺宿舍個個同我講德文 (雖然佢哋唔係native), 洗咗腦從此識講

咁你咪好易畀人charm, 呢個世界咁多你唔識既嘢

巴打住德國邊到？
我之前係柏林

都係架 同埋我對眼鏡係不可抗力

都係柏林

嚟緊再去(唔係柏林), 不過仲等緊簽證, 仲有兩個星期開學啦, 冇簽證唔敢買機票, 屋又因為講唔到畀人聽幾時到埗未搵到

玉巴你無諗過搵翻人咩？你都為咗佢做咗咁多野 唔差在進行強烈嘅追求啦

我一個月柏林已經頂唔順

眼鏡鋪

點解?

樓主同護主犬有無野想回應？
成日話女事主唔可信。
根本就唔係針對事件真偽，
而係感情態度前後唔一致。

專一同隨便做愛係唔相容，
邏輯上共存絕對係矛盾。
咁成個故有幾多真呢？
其實大家心裡有數啦！

好悶 同無野好食

( Show Blocked User - Philosophie )

德國係咁, 柏林算係好好架啦, 你試下去東德啲19城市
我住咗半年黐咗線, quit埋u返返嚟

過黎澳洲好好玩

我中意捷克。同匃牙利多d

還晒grantloan先
重要蓄學費

慘

窮j

不過要專心讀書德國係好地方, 冇嘢玩, 啲人又悶 (我咩人都識到, 就係識唔到本地人), 上網又廢
之前德國議會選舉, 有個候選人喺電視辯論話德國網絡應該要仿效吓香港

我係儲埋啲loan延期還款去讀master, 玩命

歐美上網又真係唔及香港

所以人哋喺地鐵咪寧願睇書都唔玩電話, 好事

你master都免學費
唔緊要啦

柏林人成日飲醉酒
德國其他地方都無咁

生活費都係錢嚟, 筆loan啱啱夠我食兩年, 可能可以捱到喺嗰邊grad完延簽搵工
搵到既話

食埋德國腸

仲有勁多Obdachlosen
我只係住過兩個城市, 東德個19城人少所以冇乜見到特別嘢, 柏林係多醉酒路同流浪漢

你食定我食, 我唔使啦

stuggart d仔好j d

去過外國生活都知其實香港上網係好正，日本都係

去完歐洲 終於明香港點解叫美食天堂

德國妹除咗唔識打扮都幾好j, 不過東歐妹始終係超晒班

俄妹

之前以為德國仔都有紐亞咁高汁

基本上得日本係正過香港，生活黎講
Btw好掛住日本啲溫泉

有無掛住日本妹？

南韓最快
但上網快我認真唔覺得對普羅大眾真係好事

韓國最快咩？ 又唔多覺
不過我用到googldd map國wts就夠

樓主有冇諗過佢喺香港講嘅嘢都係假

咁係點啊？德國啲球員真心唔錯高大靚仔 萊斯

香港愈嚟愈多人學俄文, 動機昭然若揭

我剩係要紐亞

俄仔都走

冇 日本妹好難溝通喎唔識英文
反而對新加坡好有興趣

對玻仔玻妹無乜印象
剩係記得海南雞飯同肉骨茶

上網俄妹好易識同好nice 又崇kpop, 連帶好多人like亞洲仔
Btw 段片好仆街, 叫Hong Kong (Гонконг)做Xianggang (Сянганг)

俄妹樣靚身材正

可能我中意啲tan tan地既女仔 同埋起碼溝同到先

賓妹ok唔ok？

Joking? 我中意新加坡妹仲有係因為佢地都見識多 諗野成熟

除咗老得快啲基本上完美

不結婚就走樣

以前去旅行識左個玻妹
不過好耐無聯絡

溝通唔到 同亞洲人唔襯 文化好唔同 我自己就愛唔上鬼妹啦

鬼仔鬼妹只係用黎打飛機

我學咗咁耐外語, 最大既作用就係用嚟同鬼妹溝通
上網同過個烏克蘭妹用俄文同德文溝通, 同樓主前期既故事好似
不過冇樓主咁大無畏直接踩上去搵佢

但佢應該唔會咁多大話掛

學完溝下鬼妹幾好呀

識食啊絲打

正常都唔會啦 係嗰陣唔得閒搵佢, 錯過咗黃金期, 之後淡晒已經無望

緊係
要食都係食港仔

最原始既motivation 不過外語一生受用既, 一開始就成日諗住用嚟溝女, 之後年紀大啲定啲就可能變成主要用喺求知識, 擴闊眼界, 事業發展同文化修養上受用

可能係我自己偏見, 我覺得鬼妹仲易approach同nice過香港女仔, 唔知係咪因為我喺香港冇乜異性朋友, 點知一喺外國同埋一上網就好易識到鬼妹

我係鬼妹又同你講咩

ОК

本身都覺得樓主去韓國個野好型好撚夠薑
睇到尾 竟然就咁放棄

泰妹ok？

個故幾好睇
...但中間果一大段野...
冇哂心情睇

大把人異地戀啦
點解要非分手不可呢

形住係人妖

大波巨j 正唔正

睇晒
成個故真係好睇，而我諗咁好睇係因為件事好真實
兩位主角都好相似，會飛去搵對方
其中見到佳仁飛黎香港真感動
好想好想你地係埋一齊，想你地幸福

至於有人舊事重提樓豬的黑歷史真係好煩
好似做過錯事就永不翻身，唔會比機會人
係咪以後要拎好市民獎先開得POST
咁鍾意嘈咪出去開個POST嘈囉，阻住晒人地追POST

我都追咗兩日 好好睇 好希望樓主有一日可以同佳仁聯絡翻 唔想你地就咁就完

終於睇完
不過有個位想問樓主點解覺得呢次經驗係不枉此生 記得你上個post有講過 唔知有無理解錯

好感人
Btw韓妹段野係講咩，同埋韓妹去完你屋企之後自己走定點，交待多啲ok嗎

追左幾日咁就完左
如果係我都唔知會點做

樓主加油
係佢搵到你嘅地方留下足跡 留下日記
小弟覺得佢會聯絡返你

我屌你老母臭閪呀

追追下故竟然係玉巴
你個DSE計算器個網LOAD得好慢 係咪我問題
想DL都LOAD唔到入去

求懶人包

之前喺舊登睇過個故又係千里迢迢搵條女但搵唔到之後又相遇嘅故事
最美的愛情回憶裏待續

睇完，覺得似真
如果係假既樓主都幾有心機搵咁多相出黎呃人

同埋其實個女仔應該都鐘意樓主
但比人欺凌過所以個人比較自卑
而且樓主幾靚仔仲要hku
個女仔應該會更加覺得襯你唔起

原來故仔黎既屌

Show Blocked User - 冰輪丸

新post留名 個故好好睇好感動
完全感受到樓主喺一個好真心嘅人
而且我都有類似經歷 不過好彩唔係假嘅
不過我之前識嘅係台灣人
然後佢嚟我都帶佢返hku參觀 智華同centen
真係好青春 我都諗唔明點解自己咁大膽
有機會可能係學校撞過樓主
Btw 就嚟readingweek 可以放假 加油！

帶人參觀吓唔使好大膽吓話

無啦啦屌人老母

唔好學人地,俾少少個性自己.
連出post都羊群心理ぎど屌わ
利申:超自信A0毒撚

屌睇到結局好心up 明明有一個咁啱自己既異性 但最後唔挽留

有d唔明點解有哂相都會比人話假
同埋就算假都好又點, 講故台大把假故
唔該樓主post埋你張機票、passport出黎證明比班友聽係真架啦

唔清楚樓主話比人屈果d乜乜乜
但睇完個故之後 個人認為
樓主係app到識左條韓妹 大家有好感好好傾有書信來往有交換下禮物係真 最後條韓妹都真係黎左香港搵佢玩
跟著其他都係9up ff出黎

大家都付出左咁多
到最後個關係就咁完左
真係覺得好可惜
就好似發左一場美夢咁
如果樓主有挽留同韓妹嘅關係
唔知依家個結果會係點

竟然可以喺度見到鼎鼎大名既梁同學